有得選，你想做李嘉誠隻狗定做普通人？

有得選，你想做李嘉誠隻狗定做普通人？

做李嘉成隻狗有撚用
做靚女隻狗就話姐

人

李家誠呢種級數嘅人
邊會在意身邊嘅狗？

你做返個人，佢反而有機會覺得你有骨氣同膽識